[最後警示] 香港人要堅忍 香港人要堅忍 香港人要堅忍

班農了解中共 香港人要堅忍

班農是極了解中共的美國元老，曾經是特朗普的首席策略顧問。而似乎全世界也清楚中共想做的事。中共在香港邊境聚集大量軍警，卻不開入香港，並非純粹要嚇阻香港的示威，而是在等待戲本安排。

若果戰爭前線的武力上升，中共會混入人群，把幾個警察殺死，又或者是把載有警察的警車焚毀，活活燒死幾個。明日，更可能會衝擊解放軍軍營。這樣，中共就能按劇本，應警方的要求，把武警臨時編入警隊編制。製造大型鎮壓，以拿回中共的面子。

最大問題，是會令美國無法就香港問題與中共談判。因為美國人民看到屠城般的鎮壓，必定會反對與中共和談，而是要求強硬制裁中共國。美國就失去介入香港的機會。香港則會演變出更大的武力衝突，建國完全治自的路途就更遙遠，制裁警察、補償義士的機會就更渺茫。

所以，現在是堅忍之時。把勇武的力量潛藏，配合美國的攻勢。明日，希望各位戰士稍作整頓，靜待美國與中共國就香港事情的明確表態後，再作行動。這刻，美國也在靜待香港這週末，要確保中共的奸計未有成功，然後才能大舉揮軍。

香港奮勇，是要取回本來屬於我們的自治權。血流了、犧牲了，現在終於獲得美國明確的支援，我們切勿在這刻又親自趕走這最強的盟友。現在堅忍，成就香港建國。

pray for hk

push

Push

1

2

推 大家要堅忍
美國佬做緊野

3

818

幫推

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

// 英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 就打0852
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

Q&A
Q: 簽咗咁多聯署 / 英國佬唔會幫我地 / 英國佬講咗咁耐都冇做過嘢簽嚟都冇用

A: 唔洗1分鐘搞掂又冇成本嘅嘢點解唔做咗先

六合彩咁難中你又買
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

今次係有下議會議員帶頭講要俾full citizenship BNO holder
10萬人都簽唔到叫人地點幫你啊
我地要送子彈啊

🔥⭐️Q: 好多97後都冇BNO 我地唔可以扔低佢地⭐️🔥

A: 有BC又有幾多人會即刻走
反而有咗後路可以更盡情咁去抗爭
同埋到時大量英國國民喺香港 可以增加英國嘅談判籌碼
真係去到最壞情況都可以諗方法帶埋d細路走

Q: 佢要tick Only British citizens or UK residents have the right to sign
我 得 / 冇BNO簽唔簽得？

A: 唔洗verify citizenship 自己諗簽唔簽
只要提供 email address + 英文名 ＋選Location + Postal code

Q: Postal code 打咩好？

A: 記住喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 成功例子參考
852
0852
00000
000000

再貼多次條Link:

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

4

5

6

7

8

9

10

11

Push ah diu

Tui dou nei pk

Tui
If ngo dei this time mo si, jau win ga la

Tui ah !!!!!

Tui